35+可以查警暴

請支持35+,投票止警暴-------莫乃光

我係想查

黃絲又成最大贏家

有危就有機

今次真係香港嘅機會嚟

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守唔守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
串埋港共 黑警 紅官 賣港狗落支那亂港
一國一制共產亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手變新疆維吾爾族

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

基本法 22條立法 刑事追究 共產黨黨員違法行為